[拾金不昧] 香港人原來是好有愛架

相信好多人都試過跌咗銀包
而如果跌銀包嘅喺你
唔洗諗啦你基本上都搵唔返架啦
就算俾你拎得返，唔洗申請過
啲証件已經執返身彩，還得神落
如果你同我一樣，一樣野都冇少到
基本上你平時做得好人好事多，
可以喺茫茫人海底下，俾你遇
到一個那怕一秒都冇諗住
據為己有嘅人，正值到一蚊
都唔拎你嘅你，俾你遇到
你就咪撚呻做乜六合彩頭獎
唔喺你，因為你好彩過其他
跌銀包嘅大部分人。
香港人，都唔喺個個都咁自私嘅
如果你喺昨日開緊K73嘅巴士
又咁啱執到個白色銀包
又拎咗去港鐵失物認領中心嘅話
我真喺好感激你嘅正義之舉
多謝你我先唔洗重新搞過晒啲証件
多借你，我唔洗問朋友借錢來渡日
喺呢刻，我想講一句，多謝你呀
喺愛呀，香港人🇭🇰

之前都試過唔見電話，係有香港人（地盤哥哥）幫我執返，個時部電話仲要新出新買，想畀返薄酬都唔要，個下真心覺得有愛

講咁多原來自己跌咗銀包
希望你搵得返

最後有冇俾佢抄到牌

拎返啦，仲一樣野都冇少到

人地都差唔多到叔叔階段

香港啲好多賊㗎